如果將香港近年的蝻、黑新聞集合，譯成多國文字...

透過微信、海外論壇分享，塑造“罪惡之城”的概念，會唔會對香港旅遊業有正/負影響？